考cre可以帶咩手錶

Gshock既手錶得唔得？
有計時鬧鐘功能 會唔會當有functions?

會
帶依隻就一定冇事

屌

睇到依個post先醒起報咗要考

最緊要夠大